銀魂係咪回哂塘？

條主線拖咗勁耐
認真嗰陣又塞啲笑話落去，搞到氣氛好怪